香港三大： HKU CUHK HKUST

HKU (The University of Hong Kong)
CUHK (City University of Hong Kong)
HKUST (The University of Science and Technology)

Hsu呢？

宇宙一大：HSU
香港三大：HSU 其他是但

HSU >>>>>>> CUHK >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>HKU > ChinU

√√

串錯ust

樓主

唔好推

HSU >>>> all

你同樓主個名

ON9
魚仁生>ALL